# Simplified Chinese translations.
# Copyright (C) 2022-23 Javier O. Cordero Pérez and contributors
# This file is distributed under the Creative Commons 4.0 Attribution license.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: qprompt\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Cuperino/QPrompt/issues/new/choose\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-29 11:34-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-17 04:52+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <http://l10n.cuperino.com/"
"projects/qprompt/qprompt-app/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.7.2\n"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:183 kirigami_ui/+windows/main.qml:198
#: kirigami_ui/main.qml:198 kirigami_ui/main.qml:576
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "&New"
msgstr "新建"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:189 kirigami_ui/+windows/main.qml:204
#: kirigami_ui/main.qml:205 kirigami_ui/main.qml:580
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "&Open"
msgstr "打开"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:198 kirigami_ui/+windows/main.qml:213
#: kirigami_ui/main.qml:215
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "&Open remote file"
msgstr "打开远程文件"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:207 kirigami_ui/+windows/main.qml:222
#: kirigami_ui/main.qml:224 kirigami_ui/main.qml:584
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "&Save"
msgstr "保存"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:216 kirigami_ui/+windows/main.qml:231
#: kirigami_ui/main.qml:234
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "Save &As"
msgstr "另存为"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:226 kirigami_ui/+windows/main.qml:241
#: kirigami_ui/main.qml:245
msgctxt "Main menu actions"
msgid "&Recent Files"
msgstr "最近浏览"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:234 kirigami_ui/+windows/main.qml:249
#: kirigami_ui/main.qml:254
msgctxt "Main menu actions. Menu regarding input settings."
msgid "&Controls Settings"
msgstr "控制设置"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:238 kirigami_ui/+windows/main.qml:253
#: kirigami_ui/main.qml:259
msgctxt ""
"Main menu and global menu actions. Opens dialog to configure keyboard inputs."
msgid "Keyboard Inputs"
msgstr "键盘输入"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:246 kirigami_ui/+windows/main.qml:261
#: kirigami_ui/main.qml:266
msgctxt "Open 'scroll settings' from main menu and global menu actions"
msgid "Scroll throttle settings"
msgstr "滚动油门设置"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:251 kirigami_ui/+windows/main.qml:266
#: kirigami_ui/main.qml:272 kirigami_ui/main.qml:821
msgctxt ""
"Main menu and global menu actions. Have up arrow behave like down arrow and "
"vice versa while prompting."
msgid "Invert &arrow keys"
msgstr "颠倒箭头方向"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:259 kirigami_ui/+windows/main.qml:274
#: kirigami_ui/main.qml:281 kirigami_ui/main.qml:828
msgctxt ""
"Main menu and global menu actions. Invert scroll direction while prompting."
msgid "Invert &scroll direction (Natural scrolling)"
msgstr "反转滚动方向（自然滚动）"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:267 kirigami_ui/+windows/main.qml:282
#: kirigami_ui/main.qml:290 kirigami_ui/main.qml:813
msgctxt ""
"Main menu and global menu actions. Have touchpad and mouse wheel scrolling "
"adjust velocity instead of scrolling like most other apps."
msgid "Use scroll as velocity &dial"
msgstr "使用滚轮控制速度"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:276 kirigami_ui/+windows/main.qml:291
#: kirigami_ui/main.qml:300 kirigami_ui/main.qml:807
msgctxt ""
"Main menu and global menu actions. Touchpad scrolling and mouse wheel use "
"have no effect while prompting."
msgid "Disable scrolling while prompting"
msgstr "运行时禁止使用滚轮"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:284 kirigami_ui/+windows/main.qml:299
#: kirigami_ui/main.qml:309
msgctxt "Main menu actions"
msgid "Other &Settings"
msgstr "其他设置"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:294 kirigami_ui/+windows/main.qml:316
#: kirigami_ui/main.qml:327
msgctxt "Main menu actions. Opens dialog for choosing layout direction."
msgid "Layout direction"
msgstr "布局方向"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:299 kirigami_ui/+windows/main.qml:321
#: kirigami_ui/main.qml:332
msgctxt "Main menu actions. Enters Performance tweaks submenu."
msgid "Performance tweaks"
msgstr "性能调整"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:308 kirigami_ui/+windows/main.qml:330
#: kirigami_ui/main.qml:341
msgctxt "Main menu actions"
msgid "Disable timers"
msgstr "关闭计时器"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:317 kirigami_ui/+windows/main.qml:339
#: kirigami_ui/main.qml:350
msgctxt "Main menu actions. Hides formatting tools while not in edit mode."
msgid "Auto hide formatting tools"
msgstr "自动隐藏格式工具"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:325 kirigami_ui/+windows/main.qml:347
#: kirigami_ui/main.qml:358
msgctxt "Main menu actions"
msgid "Always hide formatting tools"
msgstr "始终隐藏格式化工具"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:333 kirigami_ui/+windows/main.qml:355
#: kirigami_ui/main.qml:366
msgctxt ""
"Main menu actions. Disables contrast effect for the reading region overlay."
msgid "Disable overlay contrast"
msgstr "禁用阅读区域叠加对比度"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:342 kirigami_ui/+windows/main.qml:395
#: kirigami_ui/main.qml:406
msgctxt "Main menu actions. Enters Other tweaks submenu."
msgid "Other tweaks"
msgstr "其他调整"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:344 kirigami_ui/+windows/main.qml:397
#: kirigami_ui/main.qml:409
msgctxt "Main menu actions. Enable local file auto reload"
msgid "Local file auto reload"
msgstr "本地文件自动重载"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:353 kirigami_ui/+windows/main.qml:414
#: kirigami_ui/main.qml:427
msgctxt "Main menu actions"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:360 kirigami_ui/+windows/main.qml:421
#: kirigami_ui/main.qml:434
msgctxt "Main menu actions"
msgid "Restore factory defaults"
msgstr "恢复默认设置"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:368 kirigami_ui/+windows/main.qml:429
#: kirigami_ui/main.qml:442
msgctxt "Main menu actions. Load about page."
msgid "Abou&t %1"
msgstr "关于 %1"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:374 kirigami_ui/+windows/main.qml:435
#: kirigami_ui/main.qml:449 kirigami_ui/main.qml:593
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "&Quit"
msgstr "退出"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:427 kirigami_ui/+windows/main.qml:493
#: kirigami_ui/main.qml:508 kirigami_ui/main.qml:853
msgctxt "Main menu and global actions. Load document that welcomes users."
msgid "Load &Welcome"
msgstr "加载欢迎"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:463 kirigami_ui/+windows/main.qml:529
#: kirigami_ui/main.qml:544
msgid "Darth mode"
msgstr "星球模式"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:588 kirigami_ui/+windows/main.qml:703
#: kirigami_ui/main.qml:1021
msgid "Factory Reset"
msgstr "默认设置"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:589 kirigami_ui/+windows/main.qml:704
#: kirigami_ui/main.qml:1022
msgid ""
"Restore all configurations to factory defaults? QPrompt will close if you "
"click Yes and all unsaved document changes will be lost."
msgstr "是否恢复默认设置？点击“确定”您将丢失所有未保存的文档。"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:600 kirigami_ui/+windows/main.qml:714
#: kirigami_ui/main.qml:1032
msgctxt "Title for save before closing dialog"
msgid "Save Document"
msgstr "保存文档"

#: kirigami_ui/+android/main.qml:601 kirigami_ui/+windows/main.qml:715
#: kirigami_ui/main.qml:1033
msgid "Save changes to document before closing?"
msgstr "是否在关闭前保存对文档的更改?"

#: kirigami_ui/+windows/main.qml:309 kirigami_ui/main.qml:320
msgctxt "Main menu actions. Load Path Settings page."
msgid "External Tools and Applications"
msgstr "外部工具和应用程序"

#: kirigami_ui/+windows/main.qml:365 kirigami_ui/main.qml:376
msgid "Disable background transparency"
msgstr "关闭背景透明度"

#: kirigami_ui/+windows/main.qml:384 kirigami_ui/main.qml:395
msgctxt ""
"Main menu actions. QPrompt switches between two text rendering techniques "
"when the base font size exceeds 120px. Enabling this option forces QPrompt "
"to always use the default renderer, which features smoother sub-pixel "
"animations."
msgid "Force sub-pixel text renderer past 120px"
msgstr "强制像素文本渲染器超过120px"

#: kirigami_ui/+windows/main.qml:405 kirigami_ui/main.qml:417
msgctxt ""
"Main menu actions. Fake fullscreen behavior instead of requesting true "
"fullscreen"
msgid "Fake fullscreen behavior"
msgstr "模拟全屏"

#: kirigami_ui/+windows/main.qml:692 kirigami_ui/main.qml:1010
msgctxt "Restart application_name"
msgid "Restart %1"
msgstr "重启%1"

#: kirigami_ui/+windows/main.qml:693 kirigami_ui/main.qml:1011
msgctxt ""
"application needs to restart for this change to fully take effect.\n"
"\n"
"Would you like to restart application now? All changes to document will be "
"lost."
msgid ""
"%1 needs to restart for this change to fully take effect.\n"
"\n"
"Would you like to restart %1 now? All changes to document will be lost."
msgstr ""
"%1 需要重新启动才能使此更改完全生效。\n"
"\n"
"您现在要重新启动 %1 吗？ 对文档的所有更改都将丢失。"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:355 kirigami_ui/EditorToolbar.qml:365
msgctxt "Editor actions. Text alignment."
msgid "&Left"
msgstr "内容居左"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:355 kirigami_ui/EditorToolbar.qml:365
msgctxt "Editor actions. Text alignment."
msgid "&Right"
msgstr "内容居右"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:360
msgctxt "Editor actions. Text alignment."
msgid "C&enter"
msgstr "内容居中"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:554
msgctxt "FontName (Translatable font details)"
msgid "DejaVu (default, Roman, Cyrillic)"
msgstr "DejaVu（默认、罗马、西里尔文）"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:558
msgctxt "FontName (Translatable font details)"
msgid "OpenDyslexic (Roman)"
msgstr "OpenDyslexic (罗马)"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:562
msgctxt "FontName (Translatable font details)"
msgid "Source Han Sans (CH, JP, KO)"
msgstr "思源黑体 (中国, 日本, 韩国)"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:566
msgctxt "FontName (Translatable font details)"
msgid "Scheherazade New (Arabic)"
msgstr "Scheherazade New（阿拉伯语）"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:570
msgctxt "FontName (Translatable font details)"
msgid "Palanquin (Devangari)"
msgstr "Palanquin (梵文字母)"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:574
msgctxt "FontName (Translatable font details)"
msgid "Kalpurush (Bengali)"
msgstr "Kalpurush (孟加拉语)"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:580
msgctxt "Opens system font selection dialog"
msgid "Choose System Font"
msgstr "选择系统字体"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:586
msgid "No glyphs selected…"
msgstr "未选择字形…"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:810
msgctxt "Velocity {VELOCITY_STEPS}"
msgid "Velocity <pre>%1</pre>"
msgstr "速度 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:849
msgctxt "Opacity {TRANSPARENCY_PERCENTAGE}"
msgid "Opacity <pre>%1</pre>"
msgstr "透明度 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:888 kirigami_ui/EditorToolbar.qml:907
msgctxt "Font size 100% (083)"
msgid "Font size <pre>%1% (%2)</pre>"
msgstr "字体大小 <pre>%1% (%2)</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:946
msgctxt "Line height 100%"
msgid "Line height <pre>%1%</pre>"
msgstr "行高 <pre>%1%</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:986
msgctxt "Paragraph spacing ±00"
msgid "Paragraph spacing <pre>%1%</pre>"
msgstr "段落间距 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:1027
msgctxt "Word spacing <pre>±00<pre>"
msgid "Word spacing <pre>%1</pre>"
msgstr "词间距 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:1063
msgctxt "Letter spacing ±00"
msgid "Letter spacing <pre>%1</pre>"
msgstr "字符间距 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:1099
msgctxt "Step speed 1.00"
msgid "Step speed <pre>%1</pre>"
msgstr "步速 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:1140
msgctxt "Step acceleration 1.15"
msgid "Step acceleration <pre>%1</pre>"
msgstr "步长加速度 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/EditorToolbar.qml:1164
msgctxt "Next reload starts at 10:11:12"
msgid "Next reload starts at <pre>%1</pre>"
msgstr "下次重新加载开始于 <pre>%1</pre>"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:35
msgctxt "Title of dialog where users customize keyboard inputs"
msgid "Key Bindings"
msgstr "按键绑定"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:263
msgid "Toggle Prompter State"
msgstr "切换提示状态"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:271
msgid "Decrease Velocity"
msgstr "减速"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:279
msgid "Increase Velocity"
msgstr "加速"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:287
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:295
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:303
msgid "Reverse"
msgstr "倒转"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:311
msgid "Rewind"
msgstr "倒带"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:319
msgid "Fast Forward"
msgstr "快进"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:327
msgctxt "Skip to earlier text while prompting or editing"
msgid "Move Backwards"
msgstr "向后移动"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:335
msgctxt "Skip to later text while prompting or editing"
msgid "Move Forward"
msgstr "向前移动"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:343
msgctxt "Skip to closest marker behind of current position"
msgid "Go to Previous Marker"
msgstr "转到上一个标记"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:351
msgctxt "Skip to closest marker ahead of current position"
msgid "Go to Next Marker"
msgstr "转到下一个标记"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:359
msgctxt "Hotkey that shifts velocoty to its negative value."
msgid "Set velocity modifier key"
msgstr "设置速度调整键"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:364
#, fuzzy
msgctxt "Control key"
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:365
#, fuzzy
msgctxt "Alt key"
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:398
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 0"
msgstr "速度设置为0"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:406
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 1"
msgstr "速度设置为1"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:414
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 2"
msgstr "速度设置为2"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:422
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 3"
msgstr "速度设置为3"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:430
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 4"
msgstr "速度设置为4"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:438
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 5"
msgstr "速度设置为5"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:446
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 6"
msgstr "速度设置为6"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:454
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 7"
msgstr "速度设置为7"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:462
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 8"
msgstr "速度设置为8"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:470
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 9"
msgstr "速度设置为9"

#: kirigami_ui/InputsOverlay.qml:478
msgctxt "Hotkey that sets velocity to a fixed value."
msgid "Set velocity to 10"
msgstr "速度设置为10"

#: kirigami_ui/KeyInputButton.qml:109
msgctxt "Button to remove a keyboard shortcut"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:32
msgid "Language settings"
msgstr "语言设置"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:40
msgctxt "Selector to choose user interface language"
msgid "UI Language"
msgstr "界面语言"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:64
msgctxt "Language"
msgid "Use system language"
msgstr "使用系统语言"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:68
msgctxt "Language"
msgid "English"
msgstr "英语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:76
msgctxt "Language"
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:80
msgctxt "Language"
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:92
msgctxt "Language"
msgid "French"
msgstr "法语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:96
msgctxt "Language"
msgid "German"
msgstr "德语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:108
msgctxt "Language"
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:124
msgctxt "Language"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语 （巴西）"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:128
msgctxt "Language"
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙语 （葡萄牙）"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:136
msgctxt "Language"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:140
msgctxt "Language"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:144
msgctxt "Language"
msgid "Ukranian"
msgstr "乌克兰语"

#: kirigami_ui/LanguageSettingsOverlay.qml:172
msgid ""
"Is your language not here or it's incomplete?\n"
"Help us translate QPrompt, visit:"
msgstr ""
"您所使用的语言不在这里？\n"
"帮我们翻译，请访问："

#: kirigami_ui/LayoutDirectionSettingsOverlay.qml:32
msgid "Layout direction"
msgstr "布局方向"

#: kirigami_ui/LayoutDirectionSettingsOverlay.qml:39
msgctxt "Label at layout direction settings overlay"
msgid "Current layout"
msgstr "当前布局"

#: kirigami_ui/LayoutDirectionSettingsOverlay.qml:49
msgctxt "Short for automatic"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: kirigami_ui/LayoutDirectionSettingsOverlay.qml:50
msgctxt "Short for Right to Left layout"
msgid "RTL"
msgstr "从右到左"

#: kirigami_ui/LayoutDirectionSettingsOverlay.qml:51
msgctxt "Short for Left to Right layout"
msgid "LTR"
msgstr "从左到右"

#: kirigami_ui/MarkersDrawer.qml:129
msgctxt "Close sidebar listing user defined markers"
msgid "Close Marker List"
msgstr "关闭标记列表"

#: kirigami_ui/PathsPage.qml:42
msgid "External Tools"
msgstr "外部工具"

#: kirigami_ui/PathsPage.qml:57
#, fuzzy
msgid "LibreOffice"
msgstr "LibreOffice"

#: kirigami_ui/PathsPage.qml:63
msgid ""
"QPrompt can make transparent use of LibreOffice to convert Microsoft Word, "
msgstr "QPrompt可以将LibreOffice文件转换成Microsoft Word "

#: kirigami_ui/PathsPage.qml:71 kirigami_ui/PathsPage.qml:99
msgctxt "Browse for PROGRAM"
msgid "Browse for %1"
msgstr "浏览"

#: kirigami_ui/PathsPage.qml:102 kirigami_ui/PathsPage.qml:104
#: kirigami_ui/PathsPage.qml:105
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Executable (%1)"
msgstr "可执行文件"

#. i18nc("Format name (FORMAT_EXTENSION)", "Portable Document Format (%1)", "PDF") + "(*.pdf *.PDF)",
#. i18nc("Format name (FORMAT_EXTENSION)", "Rich Text Format (%1)", "RTF") + "(*.rtf *.RTF)",
#. i18nc("Format name (FORMAT_EXTENSION)", "Portable Document Format (%1)", "PDF") + "(*.pdf *.PDF)",
#: kirigami_ui/PathsPage.qml:107 prompter/Prompter.qml:1380
#: prompter/Prompter.qml:1388
msgctxt "All file formats"
msgid "All Formats"
msgstr "所有格式"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:73
msgid "Start prompter"
msgstr "启动提词器"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:79
msgid "Decrease velocity"
msgstr "减速"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:93
msgid "Increase velocity"
msgstr "加速"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:106
msgctxt "Reading region indicates where a talent should be reading from"
msgid "Reading region"
msgstr "阅读区"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:108
msgctxt "Reading region indicates where a talent should be reading from"
msgid "Change reading region placement"
msgstr "更改阅读区域位置"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:114
msgctxt "Align reading region to top of prompter"
msgid "Top"
msgstr "靠上"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:116
msgid "Move reading region to the top, convenient for use with webcams"
msgstr "将阅读区域移到顶部，方便与网络摄像头一起使用"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:127
msgctxt "Align reading region to vertical center of prompter"
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:129
msgid "Move reading region to the vertical center"
msgstr "将阅读区域移动到垂直中心"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:140
msgctxt "Align reading region to bottom of prompter"
msgid "Bottom"
msgstr "下方"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:142
msgid "Move reading region to the bottom"
msgstr "将阅读区域移到底部"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:152
msgctxt ""
"Refers to free placement. Enables drag and drop positioning of reading "
"region."
msgid "Free"
msgstr "自由"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:154
msgid "Move reading region freely by dragging and dropping"
msgstr "通过拖放自由移动阅读区域"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:165
msgctxt ""
"Fix positioning of reading region to what was set in \"Free placement\" mode"
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:167
msgid "Fix reading region to the position set using free placement mode"
msgstr "使用自由放置模式将读阅读区域固定到设置的位置"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:192
msgctxt ""
"Height of reading region relative to single line height. E.g. Height: 2.5"
msgid "Height: %1"
msgstr "高度: %1"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:246
msgctxt "Indicators highlight reading region"
msgid "Indicators"
msgstr "指示器"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:247
msgctxt "Indicators highlight reading region"
msgid "Change reading region indicators"
msgstr "更改阅读区域指示器"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:250
msgctxt "Configure reading region pointer indicators"
msgid "Pointer Configuration"
msgstr "指针配置"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:257 kirigami_ui/PrompterPage.qml:269
msgctxt "Shows pointer to the left of the reading region"
msgid "Left pointer"
msgstr "左箭头"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:257 kirigami_ui/PrompterPage.qml:269
msgctxt "Shows pointer to the right of the reading region"
msgid "Right pointer"
msgstr "右箭头"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:259
msgid "Left pointer indicates reading region"
msgstr "左指针表示阅读区域"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:271
msgid "Right pointer indicates reading region"
msgstr "右箭头表示阅读区域"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:281
msgctxt "Shows pointers to the left and right of the reading region"
msgid "Both pointers"
msgstr "两个指针"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:283
msgid "Left and right pointers indicate reading region"
msgstr "左右指针指示阅读区域"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:293
msgctxt "Disable all reading region pointers"
msgid "No pointers"
msgstr "没有指针"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:295
msgctxt "Disable all reading region indicators"
msgid "Disable reading region indicators"
msgstr "隐藏所有阅读区域指示器"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:305
#, fuzzy
msgctxt "Configure reading region pointer indicators"
msgid "Bars"
msgstr "工具栏"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:318
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:330
msgid "Enable timers"
msgstr "启用定时器"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:343
msgid "Stopwatch"
msgstr "秒表"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:356
msgctxt "Estimated Time of Arrival"
msgid "ETA"
msgstr "剩余时间"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:365
msgctxt "Color of timer text"
msgid "Timer color"
msgstr "定时器颜色"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:377
msgctxt "Reset color of timer text back to default"
msgid "Clear color"
msgstr "恢复默认颜色"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:389 kirigami_ui/PrompterPage.qml:412
msgid "Countdown"
msgstr "倒计时"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:395
msgctxt ""
"Enables automatic alignment of prompter and text with the reading region"
msgid "Auto frame"
msgstr "自动定格"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:429
msgctxt "Auto start countdown upon prompter getting started"
msgid "Auto start"
msgstr "自动开始"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:432
msgid "Start countdown automatically"
msgstr "自动开始倒计时"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:442
msgctxt "Configure countdown duration"
msgid "Set duration"
msgstr "设定持续时间"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:460
msgctxt "Prompter orientation and mirroring"
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#. i18n("H Flip")
#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:477 prompter/ProjectionsManager.qml:334
msgctxt "Mirrors prompter horizontally"
msgid "Horizontal mirror"
msgstr "水平镜像"

#. i18n("V Flip")
#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:494 prompter/ProjectionsManager.qml:354
msgctxt "Mirrors prompter vertically"
msgid "Vertical mirror"
msgstr "垂直镜像"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:522
msgctxt "Prompter rotation is disabled"
msgid "Don't rotate"
msgstr "不旋转"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:534
msgctxt "Rotate prompter 90 degrees to the right"
msgid "90° clockwise"
msgstr "顺时针90°"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:546
msgctxt "Rotate prompter 90 degrees to the left"
msgid "90° counter"
msgstr "逆时针90°"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:572
msgctxt "Background refers to what appears behind the prompter"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:575
msgctxt "Enable root.shadows"
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:584
msgctxt "Set background image"
msgid "Set image"
msgstr "设置背景图片"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:595
msgctxt "Set background color tint"
msgid "Set color"
msgstr "设置背景颜色"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:606
msgctxt "Set background settings back to default"
msgid "Clear"
msgstr "恢复默认"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:621
msgctxt "Screens refers to computer displays"
msgid "Screens"
msgstr "屏幕"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:661
msgctxt "Screen is disabled"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:662
msgctxt "Screen is enabled but mirroring is disabled"
msgid "No Mirror"
msgstr "无镜像"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:663
msgctxt "Horizontal mirroring"
msgid "H Mirror"
msgstr "H 镜像"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:664
msgctxt "Vertical mirroring"
msgid "V Mirror"
msgstr "V 镜像"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:665
msgctxt "Horizontal and vertical mirroring"
msgid "HV Mirror"
msgstr "HV 镜像"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:676
msgctxt "Display prompter copies onto displays"
msgid "Enable projection"
msgstr "启用投影"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:688
msgctxt "Enable scaling prompter copies being projected onto displays"
msgid "Scale projection"
msgstr "等比例投影"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:711
msgid "Leave Fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:711
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:860
msgid "Countdown Setup"
msgstr "倒计时设置"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:869
msgid "Countdown duration"
msgstr "倒计时时长"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:888
msgid "Disappear within 1 second to go"
msgid_plural "Disappear within %1 seconds to go"
msgstr[0] "在 %1 秒内消失"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:912
msgctxt ""
"Refers to a key on the keyboard used to skip to a user defined marker while "
"prompting"
msgid "Skip Key"
msgstr "跳跃键"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:933
msgctxt ""
"Refers to a key on the keyboard used to skip to a user defined marker while "
"prompting"
msgid "Key to perform skip to this marker"
msgstr "按此键执行跳到此标记"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:980
msgid "Open from network..."
msgstr "从网络上打开"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1007
#, fuzzy
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1011
msgid "http, https, and ftp protocols supported"
msgstr "支持 HTTP、HTTPS 和 FTP 协议"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1022
msgid "Auto reload"
msgstr "自动重载"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1032
msgid "Hours:"
msgstr "时："

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1052
msgid "Minutes:"
msgstr "分："

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1076
msgid "Seconds:"
msgstr "秒："

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1103
msgctxt "Next reload starts at 10:11:12"
msgid "Next reload starts at %1"
msgstr "下次重新加载开始于 %1"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1104
msgid "Auto reload is not running"
msgstr "自动重新加载未运行"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1111
msgid "Load from Network"
msgstr "从网络加载"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1119 prompter/ProjectionsManager.qml:321
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: kirigami_ui/PrompterPage.qml:1132
msgctxt "Name of section where reding region pointers are configured"
msgid "Pointer configuration"
msgstr "指针配置"

#: kirigami_ui/RemotePage.qml:28
msgid "Remote Control"
msgstr "远程控制"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:30
msgid "Telemetry Settings"
msgstr "遥测设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:55
msgid ""
"The following page is a placeholder. Telemetry has not yet been implemented."
msgstr "以下页面是占位符。遥测技术尚未实施。"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:66
msgid ""
"Please help improve QPrompt by sharing information on how you use it. "
"Contributing this information is optional and entirely anonymous. The "
"project nor I will never collect your personal data, files you use, contents "
"you work with, or information that could help identify you.\n"
"- Cuperino (QPrompt's Author)"
msgstr ""
"请通过共享有关如何使用QPrompt的信息来帮助改进QPrompt。提供此信息是可选的，并"
"且完全匿名。该项目和我都不会收集您的个人数据、您使用的文件、您使用的内容或有"
"助于识别您身份的信息。\n"
"- Cuperino (QPrompt's Author)"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:69
msgid "Telemetry"
msgstr "遥测技术"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:72
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:72
msgid "Disabled"
msgstr "不启用"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:81 kirigami_ui/TelemetryPage.qml:103
#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:125 kirigami_ui/TelemetryPage.qml:151
#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:42
#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:61
msgid "On"
msgstr "开启"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:81 kirigami_ui/TelemetryPage.qml:103
#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:125 kirigami_ui/TelemetryPage.qml:151
#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:42
#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:61
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:95
msgid "Basic program and system information"
msgstr "系统信息"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:96
msgid "Application version"
msgstr "应用程序版本"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:97
msgid "Platform information"
msgstr "平台信息"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:98
msgid "Qt version information"
msgstr "Qt版本信息"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:99 kirigami_ui/TelemetryPage.qml:120
msgid "Locale information (timezone and keyboard layout)"
msgstr "区域设置信息（时区和键盘布局）"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:116
msgid "Program run statistics: Help us study user retention"
msgstr "程序运行统计：帮助我们研究用户保留"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:117
msgid "Randomly generated install ID"
msgstr "随机生成的安装ID"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:118
msgid "Launch times"
msgstr "启动时间"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:119
msgid "Usage time"
msgstr "使用时间"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:138
msgid "Feature use frequency: Help us know what features are most important"
msgstr "功能使用频率：帮助我们了解哪些功能最重要"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:139
msgid "Flip settings"
msgstr "翻转设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:140
msgid "Reading region settings"
msgstr "阅读区域设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:141 prompter/PointerSettings.qml:150
msgid "Pointer settings"
msgstr "指针设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:142
msgid "Countdown settings"
msgstr "倒计时设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:143
msgid "Keyboard shortcut settings"
msgstr "键盘快捷键设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:144
msgid "Input control settings"
msgstr "输入控制设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:145
msgid "Base speed and acceleration curvature settings"
msgstr "基本速度和加速度曲率设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:146
msgid "Background color and opacity settings"
msgstr "背景颜色和不透明度设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:147
msgid "Presence of a background image"
msgstr "存在背景图像"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:164
msgid "Help us understand how users operate QPrompt"
msgstr "帮助我们了解用户如何操作QPrompt"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:165
msgid "Random session ID"
msgstr "随机会话ID"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:166
msgid "Session number"
msgstr "对话序号"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:167
msgid "Session prompt number"
msgstr "会话提示编号"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:168
msgid "Window dimensions"
msgstr "窗口尺寸"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:169
msgid "Prompt area dimensions"
msgstr "提示区域尺寸"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:170
msgid "Dimensions of lines of text being prompted"
msgstr "提示的文本行的尺寸"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:171
msgid "Font settings per block of lines of text being prompted"
msgstr "提示的每行文字的字体设置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:172
msgid "Languages likely present in the text being prompted"
msgstr "提示文本中可能出现的语言"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:173
msgid "Prompt starting line number and position"
msgstr "起始编号和位置提示"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:174
msgid "Manual scroll start and end timestamps"
msgstr "手动滚动开始和结束时间戳"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:175
msgid "Scroll starting line number and position"
msgstr "滚动起始行号和位置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:176
msgid "Scroll end line number and position"
msgstr "滚动结束行号和位置"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:177
msgid "Scroll duration"
msgstr "滚动持续时间"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:178
msgid "Prompt duration"
msgstr "提示持续时间"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:179
msgid "Velocity changes with timestamp"
msgstr "速度随时间戳变化"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:180
msgid "Source of changes to velocity"
msgstr "速度变化的来源"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:181
msgid "Source of manual changes to scroll position"
msgstr "手动更改滚动位置的来源"

#: kirigami_ui/TelemetryPage.qml:190
msgid ""
"This information is very important to me, Javier, the project author, and it "
"could help make QPrompt's development sustainable. I've gone the extra mile "
"not to collect any of the actual text and images that you work with, so I "
"ask you: please leave telemetry enabled."
msgstr ""
"这些信息对项目作者（Javier）来说非常重要，可以帮助QPrompt实现可持续发展。我已"
"经付出了额外的努力，没有收集任何实际的文本和图像，你的工作，所以我问你：请留"
"下遥测启用。"

#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:31
msgid "Wheel and touchpad scroll settings"
msgstr "滚轮和触摸板滚动设置"

#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:38
msgctxt "Label at wheel settings overlay"
msgid "Use scroll as velocity dial"
msgstr "使用滚轮控制速度"

#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:57
msgid "Enable throttling"
msgstr "启用节流"

#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:74
msgid "Throttle factor"
msgstr "节流因子"

#: kirigami_ui/WheelSettingsOverlay.qml:93
msgid "Enable throttling for use with touchpads, disable for precise scolling."
msgstr "启用节流以与触摸板一起使用，禁用以进行精确滚动。"

#: kirigami_ui/main.qml:573
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: kirigami_ui/main.qml:588
msgctxt "Main menu and global menu actions"
msgid "Save &As…"
msgstr "另存为…"

#: kirigami_ui/main.qml:599
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

#: kirigami_ui/main.qml:602
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Undo"
msgstr "打开"

#: kirigami_ui/main.qml:607
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Redo"
msgstr "恢复"

#: kirigami_ui/main.qml:613 prompter/Prompter.qml:1455
#: prompter/Prompter.qml:1502
msgctxt "Global menu and editor context menu actions"
msgid "&Copy"
msgstr "复制"

#: kirigami_ui/main.qml:618 prompter/Prompter.qml:1460
#: prompter/Prompter.qml:1507
msgctxt "Global menu and editor context menu actions"
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切"

#: kirigami_ui/main.qml:623 prompter/Prompter.qml:1465
#: prompter/Prompter.qml:1512
msgctxt "Global menu and editor context menu actions"
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴"

#: kirigami_ui/main.qml:630
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&View"
msgstr "视图"

#: kirigami_ui/main.qml:633
msgctxt "Global menu actions"
msgid "Full &screen"
msgstr "全屏"

#: kirigami_ui/main.qml:647
msgctxt "Global menu actions. Indicators highlight reading region."
msgid "&Indicators"
msgstr "工具栏"

#: kirigami_ui/main.qml:649
msgctxt "Global menu actions. Shows pointer to the left of the reading region."
msgid "&Left Pointer"
msgstr "左边的箭头"

#: kirigami_ui/main.qml:655
msgctxt ""
"Global menu actions. Shows pointer to the right of the reading region."
msgid "&Right Pointer"
msgstr "右边的箭头"

#: kirigami_ui/main.qml:661
msgctxt ""
"Global menu actions. Shows pointers to the left and right of the reading "
"region."
msgid "B&oth Pointers"
msgstr "左右箭头"

#: kirigami_ui/main.qml:668
msgctxt "Global menu actions. Translucent bars indicate reading region."
msgid "&Bars"
msgstr "工具栏"

#: kirigami_ui/main.qml:674
msgctxt ""
"Global menu actions. Translucent bars and left pointer indicate reading "
"region."
msgid "Bars Lef&t"
msgstr "左侧工具栏"

#: kirigami_ui/main.qml:680
msgctxt ""
"Global menu actions. Translucent bars and right pointer indicate reading "
"region."
msgid "Bars Ri&ght"
msgstr "右侧工具栏"

#: kirigami_ui/main.qml:687
msgctxt "Global menu actions. Enable all reading region indicators."
msgid "&All"
msgstr "全部"

#: kirigami_ui/main.qml:693
msgctxt "Global menu actions. Disable all reading region indicators."
msgid "&Hidden"
msgstr "隐藏"

#: kirigami_ui/main.qml:700
msgctxt ""
"Global menu actions. Reading region indicates where a talent should be "
"reading from."
msgid "Readin&g region"
msgstr "阅读区"

#: kirigami_ui/main.qml:702
msgctxt "Global menu actions. Align reading region to top of prompter."
msgid "&Top"
msgstr "上"

#: kirigami_ui/main.qml:708
msgctxt ""
"Global menu actions. Align reading region to vertical center of prompter."
msgid "&Middle"
msgstr "中"

#: kirigami_ui/main.qml:714
msgctxt "Global menu actions. Align reading region to bottom of prompter."
msgid "&Bottom"
msgstr "下"

#: kirigami_ui/main.qml:721
msgctxt ""
"Global menu actions. Enables drag and drop positioning of reading region."
msgid "F&ree placement"
msgstr "自由放置"

#: kirigami_ui/main.qml:727
msgctxt ""
"Global menu actions. Fix positioning of reading region to what was set in "
"\"Free placement\" mode."
msgid "C&ustom (Fixed placement)"
msgstr "定制（固定位置）"

#: kirigami_ui/main.qml:736
msgctxt "Global menu actions"
msgid "For&mat"
msgstr "格式"

#: kirigami_ui/main.qml:739
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Bold"
msgstr "粗体"

#: kirigami_ui/main.qml:745
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Italic"
msgstr "斜体"

#: kirigami_ui/main.qml:751
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Underline"
msgstr "下划线"

#: kirigami_ui/main.qml:758
msgctxt "Global menu and editor actions. Text alignment."
msgid "Align &Left"
msgstr "左对齐"

#: kirigami_ui/main.qml:758
msgctxt "Global menu and editor actions. Text alignment."
msgid "Align &Right"
msgstr "右对齐"

#: kirigami_ui/main.qml:769
msgctxt "Global menu actions. Text alignment."
msgid "Align Cen&ter"
msgstr "居中"

#: kirigami_ui/main.qml:775
msgctxt "Global menu actions. Text alignment."
msgid "Align &Right"
msgstr "右对齐"

#: kirigami_ui/main.qml:775
msgctxt "Global menu actions. Text alignment."
msgid "Align &Left"
msgstr "左对齐"

#: kirigami_ui/main.qml:794
msgctxt "Global menu actions. Opens dialog to format currently selected text."
msgid "C&haracter"
msgstr "个性化"

#: kirigami_ui/main.qml:798
msgctxt "Global menu actions. Opens dialog to color currently selected text."
msgid "Fo&nt Color"
msgstr "字体颜色"

#: kirigami_ui/main.qml:804
msgctxt "Global menu actions. Menu regarding input settings."
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: kirigami_ui/main.qml:837
msgctxt "Global menu actions"
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#: kirigami_ui/main.qml:840
msgctxt "Global menu actions"
msgid "Report &Bug…"
msgstr "反馈…"

#: kirigami_ui/main.qml:859
msgctxt "Global menu actions. Load about page. \"About AppName\""
msgid "Abou&t %1"
msgstr "关于 %1"

#: main.cpp:110
msgid ""
"Personal teleprompter software for all video makers. Built with ease of use, "
"productivity, and smooth performance in mind."
msgstr "适用于所有视频制作者的个人提词器软件。旨在提供简便易用、高效生产力和流畅性能"
"。"

#: main.cpp:113
msgctxt "file"
msgid "File to copy."
msgstr "要复制的文件。"

#: main.cpp:116
msgid "Ignore QSG_RENDER_LOOP environment variable."
msgstr "忽略 QSG_RENDER_LOOP 环境变量。"

#: main.cpp:137
msgid "© 2021 Javier O. Cordero Pérez"
msgstr "© 2022 Javier O. Cordero Pérez"

#: main.cpp:138
msgid "© 2021-%1 Javier O. Cordero Pérez"
msgstr "© 2021-%1 Javier O. Cordero Pérez"

#: main.cpp:142
msgid "Personal teleprompter software for all video makers."
msgstr "适用于所有视频制作者的个人提词器软件。"

#: main.cpp:154
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: main.cpp:159
msgid "Wrote keycode to string QML abstraction"
msgstr "将键代码写入字符串QML提取"

#: main.cpp:162
msgctxt "Active software tester"
msgid "Active tester"
msgstr "活跃的 Beta 测试员"

#: main.cpp:163 rc.cpp:1
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "北北″"

#: main.cpp:163 rc.cpp:2
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "9778566@qq.com"

#: prompter/Find.qml:127
msgid "End reached, searching from the start."
msgstr "到达终点，从起点开始寻找。"

#: prompter/Find.qml:129
msgid "Start reached, searching from the end."
msgstr "起点到达，从终点开始寻找。"

#: prompter/Find.qml:148
msgid "Replaced 1 instance"
msgid_plural "Replaced %1 instances"
msgstr[0] "已替换1处"

#: prompter/PointerSettings.qml:104
msgid "Colors for prompter states"
msgstr "提词器状态颜色"

#: prompter/PointerSettings.qml:110
msgid "Editing: "
msgstr "编辑： "

#: prompter/PointerSettings.qml:123
msgid "Ready: "
msgstr "就绪： "

#: prompter/PointerSettings.qml:136
msgid "Prompting: "
msgstr "提词中： "

#: prompter/PointerSettings.qml:160
msgctxt "Uses a mirrored copy of the first pointer as the second pointer"
msgid "Reuse left pointer"
msgstr "复用左侧指针"

#: prompter/PointerSettings.qml:162
msgctxt "Uses a mirrored copy of the first pointer as the second pointer"
msgid "Reuse right pointer"
msgstr "复用右侧指针"

#: prompter/PointerSettings.qml:166
msgid "Tint"
msgstr "色调"

#: prompter/PointerSettings.qml:170
msgid "Guides"
msgstr "指南"

#: prompter/PointerSettings.qml:202
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#: prompter/PointerSettings.qml:208
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: prompter/PointerSettings.qml:214
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: prompter/PointerSettings.qml:220
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: prompter/PointerSettings.qml:238
#, fuzzy
msgid "Line width <pre>%1</pre>"
msgstr "行高 <pre>%1%</pre>"

#: prompter/PointerSettings.qml:300 prompter/PointerSettings.qml:407
#: prompter/PointerSettings.qml:431 prompter/PointerSettings.qml:496
#: prompter/PointerSettings.qml:520
msgid "Left Pointer: "
msgstr "左侧箭头 "

#: prompter/PointerSettings.qml:301 prompter/PointerSettings.qml:313
#: prompter/PointerSettings.qml:408 prompter/PointerSettings.qml:430
#: prompter/PointerSettings.qml:497 prompter/PointerSettings.qml:519
msgid "Right Pointer: "
msgstr "右侧箭头 "

#: prompter/PointerSettings.qml:344
msgid "Font: "
msgstr "字体 "

#: prompter/PointerSettings.qml:379 prompter/PointerSettings.qml:464
msgctxt "Vertical offset (line height) 1.00"
msgid "Vertical offset <pre>%1</pre>"
msgstr "垂直偏移 <pre>%1</pre>"

#: prompter/PointerSettings.qml:418 prompter/PointerSettings.qml:450
#: prompter/PointerSettings.qml:507 prompter/PointerSettings.qml:539
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: prompter/PointerSettings.qml:490
msgid "Use QML scripts to draw pointers"
msgstr "使用 QML scripts 绘制箭头"

#: prompter/PointerSettings.qml:563 prompter/PrompterBackground.qml:125
msgid "JPEG image"
msgstr "JPEG图像"

#: prompter/PointerSettings.qml:564 prompter/PrompterBackground.qml:126
msgid "PNG image"
msgstr "PNG图像"

#: prompter/PointerSettings.qml:565 prompter/PrompterBackground.qml:127
msgid "GIF animation"
msgstr "GIF动画"

#: prompter/PointerSettings.qml:566
msgid "WEBP image"
msgstr "WEBP 图像"

#: prompter/PointerSettings.qml:576
#, fuzzy
msgid "QML script"
msgstr "QML script"

#: prompter/ProjectionsManager.qml:174
msgid "Projection Window"
msgstr "投影窗口"

#: prompter/ProjectionsManager.qml:391
msgid ""
"For screen projections to show, you must set at least one screen to a "
"projection setting other than \"Off\""
msgstr "要显示投影预览，至少需要将一个屏幕设置为“关闭”以外的投影设置"

#: prompter/Prompter.qml:725
msgid "Error loading file…"
msgstr "加载文件时出错…"

#: prompter/Prompter.qml:845
msgid "Press and hold to go back to the start"
msgstr "长按回到起点"

#: prompter/Prompter.qml:847
msgid "Double tap to go back to the start"
msgstr "双击返回最开始"

#: prompter/Prompter.qml:855
msgid "Auto rewind cancelled"
msgstr "已取消自动倒带"

#: prompter/Prompter.qml:1256
msgid "New document"
msgstr "新文件"

#: prompter/Prompter.qml:1265
msgid "welcome_en.html"
msgstr "welcome_zh.html"

#: prompter/Prompter.qml:1270
msgid "User welcome loaded"
msgstr "欢迎用户页"

#: prompter/Prompter.qml:1280
msgid "Loaded: %1"
msgstr "已加载"

#: prompter/Prompter.qml:1308 prompter/Prompter.qml:1430
msgctxt "Saved FILE_NAME"
msgid "Saved %1"
msgstr "文件已保存到 %1"

#: prompter/Prompter.qml:1310
#, fuzzy
msgid "Saved"
msgstr "保存"

#: prompter/Prompter.qml:1371 prompter/Prompter.qml:1383
#: prompter/Prompter.qml:1413 prompter/Prompter.qml:1417
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Hypertext Markup Language (%1)"
msgstr "网页文件 (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1372 prompter/Prompter.qml:1384
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Markdown (%1)"
msgstr "Markdown文件 (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1373 prompter/Prompter.qml:1385
#: prompter/Prompter.qml:1418
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Plain Text (%1)"
msgstr "纯文本 (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1374
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "OpenDocument Format Text Document (%1)"
msgstr "ODF文档(%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1375
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "AbiWord Document (%1)"
msgstr "AbiWord 文档 (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1376
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Microsoft Word document (%1)"
msgstr "Microsoft Word 文档 (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1377
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Apple Pages Document (%1)"
msgstr "Apple Pages文档 (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1378
msgctxt "Format name (FORMAT_EXTENSION)"
msgid "Rich Text Format (%1)"
msgstr "RTF (%1)"

#: prompter/Prompter.qml:1471 prompter/Prompter.qml:1518
msgctxt "Editor context menu actions"
msgid "Fo&nt…"
msgstr "字体…"

#: prompter/Prompter.qml:1475 prompter/Prompter.qml:1522
msgctxt "Editor context menu actions"
msgid "Co&lor…"
msgstr "颜色…"

#: prompter/Prompter.qml:1479 prompter/Prompter.qml:1526
msgctxt "Editor context menu actions"
msgid "Hi&ghlight…"
msgstr "高亮显示…"

#: prompter/Prompter.qml:1491
msgctxt "Editor context menu actions"
msgid "&Undo"
msgstr "撤销"

#: prompter/Prompter.qml:1496
msgctxt "Editor context menu actions"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: prompter/Prompter.qml:1848
msgid "Begin countdown"
msgstr "开始倒计时"

#: prompter/Prompter.qml:1848
msgid "Start prompting"
msgstr "开始提示"

#: prompter/Prompter.qml:1895
msgid "Skip countdown"
msgstr "跳过倒计时"

#: prompter/Prompter.qml:1939
msgid "Return to edit mode"
msgstr "返回编辑模式"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Language"
#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "斜体"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Main menu actions"
#~ msgid "Disable screen projections"
#~ msgstr "启用投影"

#~ msgid "The End"
#~ msgstr "结束"

#~ msgid "Failed to load icons from fontello.ttf"
#~ msgstr "无法从字体加载图标"

#~ msgctxt "Translucent bars indicate reading region"
#~ msgid "Bar"
#~ msgstr "控制栏"

#~ msgid "Translucent bars indicate reading region"
#~ msgstr "半透明控制栏显示阅读区域"

#~ msgctxt "Translucent bars and left pointer indicate reading region"
#~ msgid "Bar && left"
#~ msgstr "控制栏靠左"

#~ msgid "Translucent bars and left pointer indicate reading region"
#~ msgstr "控制栏和左指针表示阅读区域"

#~ msgctxt "Translucent bars and right pointer indicate reading region"
#~ msgid "Bar && right"
#~ msgstr "控制栏居右"

#~ msgid "Translucent bars and right pointer indicate reading region"
#~ msgstr "控制栏和右指针表示阅读区域"

#~ msgctxt "Enable all reading region indicators"
#~ msgid "Use all reading region indicators"
#~ msgstr "使用所有阅读区域指示器"

#~ msgctxt "Disable all reading region indicators"
#~ msgid "Hidden"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgctxt "Preview projecting prompter copies onto displays"
#~ msgid "Preview projections"
#~ msgstr "预览投影"

#~ msgid "Project prompter copies onto extended displays"
#~ msgstr "把提词器复制到扩展显示器上"

#~ msgctxt "English acronym for What You See is What You Get"
#~ msgid "WYSIWYG"
#~ msgstr "所见即所得"

#~ msgid "Animation Completed"
#~ msgstr "播放结束"

#~ msgctxt "Font size while editing: 100% (083)"
#~ msgid "Font size while editing: %1% (%2)"
#~ msgstr "编辑时的字体大小: %1% (%2)"

#~ msgid "Keyboard Inputs"
#~ msgstr "快捷键设置"
